香港人除左感化警察係唔係已經冇可能可以有武器

如題

如果真係咁
咁香港人勇武極限最盡只可以抄考法國黃背心渣啵
和里非非方面, 以前果隻遊行同絕食方式已經冇效, 習近平領導下既共產黨已經完全免疫, 去唔到台灣太陽花果個LV都冇可能可以阻到惡法

武器唔係指木棍同菜刀
而係指同解放軍對等既武器

你應該冇朋友做警察

鬼唔知一世都冇可能感化到已經比共黨洗腦既黑警咩

準時返工
已經係香港政府最大武器

我成日都係到唸,香港人要有抗爭力只有幻想,警隊有個分區指揮官叛變

你帶頭

人地高薪有地位做咩要同你搞叛變你比到乜野人

幻想嚟計，揸住佢痛腳得唔得？

叛咩變，你最終想達到咩效果先?
要有一大波行動先說服到人join

絕食係好白痴既行為,呢招只會對你老豆老母有用
特狗政府都唔當香港人係人點會行得通

黎多次佔領中環佔領立法會就有用

警察點夠解放軍打

燃燒彈，土制炸彈

黑市

唔係喎,幻想下分區指揮官咁大粒同成個環頭嘅沙展差佬一齊叛變,慢慢影響埋其他環頭,警隊有宣家有水砲車,勁既有戰術小隊同飛虎
雖然同軍隊一定有差距,但都算有小小籌碼
以上為終極ff

感化埋新移民、大陸西，
教佢地廣東話，地道文化，融入真香港
好過俾d普通話人形成自己社群，邊緣化真香港人
點睇？